有冇人一見食飯要排隊就走

寧願唔食/第二間

有

從來唔會等

餓到肚打哂鼓 仲慢慢等咩
利申放假會等

自己一個會即走，同朋友就商量下

（邊撚度有朋友）

多過三個唔會排。
下一間

自己一個/或者得兩三個熟人，就會話去第二間
不過有時多人一齊唔到自己話事

多人冇book檯我係唔會出席

排隊比錢？ 不了

online shop好撚偉大
btw攞件要排都係下次先攞

啱呀！我咁辛苦搵錢，仲要戇居到排住隊比你
online shop 好方便

其實因為毒撚無人陪食飯

Same.

貼錢買難受

最憎毒撚
學下做獨撚啦